{
  "type": "FeatureCollection",
  "features": [
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          3.1485441,
          50.7582304
        ]
      },
      "properties": {
        "nom_amenageur": "LUMI'IN",
        "siren_amenageur": "807940069",
        "contact_amenageur": "secretariat@lumi-in.fr",
        "nom_operateur": "LUMI'IN",
        "contact_operateur": "secretariat@lumi-in.fr",
        "telephone_operateur": "754374751",
        "nom_enseigne": "LUMI'IN",
        "id_station_itinerance": "FRLUMEACACIAS11",
        "nom_station": "Logis H\u00f4tel des Acacias Lille Tourcoing",
        "implantation_station": "Parking priv\u00e9 \u00e0 usage public",
        "adresse_station": "39 RUE DU BRONCKAERT - 59960 NEUVILLE EN FERRAN",
        "code_insee_commune": "59426",
        "coordonneesXY": "[3.1485441,50.7582304]",
        "nbre_pdc": "4",
        "id_pdc_itinerance": "FRLUMEACACIAS11",
        "id_pdc_local": "FR*LUM*EACACIAS1*1",
        "puissance_nominale": "12",
        "prise_type_ef": "false",
        "prise_type_2": "true",
        "prise_type_combo_ccs": "false",
        "prise_type_chademo": "false",
        "prise_type_autre": "false",
        "gratuit": "false",
        "paiement_acte": "true",
        "paiement_cb": "true",
        "paiement_autre": "true",
        "tarification": "0.40",
        "condition_acces": "Acc\u00e8s libre",
        "reservation": "false",
        "horaires": "24/7",
        "accessibilite_pmr": "Accessible mais non r\u00e9serv\u00e9 PMR",
        "restriction_gabarit": "2m",
        "station_deux_roues": "false",
        "raccordement": "Indirect",
        "num_pdl": "50042922537362",
        "date_mise_en_service": "2023-02-22",
        "observations": "24/7",
        "date_maj": "2023-02-22",
        "id_station_local": "ed2da8f2-b28e-11ed-afa1-0242ac120002",
        "cable_t2_attache": "false",
        "last_modified": "2023-03-19T09:03:36.649000+00:00",
        "datagouv_dataset_id": "613134e194e2b9102ca20e1d",
        "datagouv_resource_id": "39202483-a987-436f-bcb6-acaa5475ce83",
        "datagouv_organization_or_owner": "lumiin",
        "consolidated_longitude": 3.1485441,
        "consolidated_latitude": 50.7582304,
        "consolidated_code_postal": "59960",
        "consolidated_commune": "Neuville-en-Ferrain",
        "consolidated_is_lon_lat_correct": true,
        "consolidated_is_code_insee_verified": true
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          4.503644299999999,
          44.6477737
        ]
      },
      "properties": {
        "nom_amenageur": "LUMI'IN",
        "siren_amenageur": "807940069",
        "contact_amenageur": "secretariat@lumi-in.fr",
        "nom_operateur": "LUMI'IN",
        "contact_operateur": "secretariat@lumi-in.fr",
        "telephone_operateur": "754374751",
        "nom_enseigne": "LUMI'IN",
        "id_station_itinerance": "FRLUMECAMPINGLAVANDES11",
        "nom_station": "Camping les lavandes Darbres ",
        "implantation_station": "Parking priv\u00e9 \u00e0 usage public",
        "adresse_station": "340 route de la violle - 07170 darbres",
        "code_insee_commune": "07077",
        "coordonneesXY": "[4.503644299999999,44.6477737]",
        "nbre_pdc": "2",
        "id_pdc_itinerance": "FRLUMECAMPINGLAVANDES11",
        "id_pdc_local": "FR*LUM*ECAMPINGLAVANDES1*1",
        "puissance_nominale": "12",
        "prise_type_ef": "false",
        "prise_type_2": "true",
        "prise_type_combo_ccs": "false",
        "prise_type_chademo": "false",
        "prise_type_autre": "false",
        "gratuit": "false",
        "paiement_acte": "true",
        "paiement_cb": "true",
        "paiement_autre": "true",
        "tarification": "0.40",
        "condition_acces": "Acc\u00e8s libre",
        "reservation": "false",
        "horaires": "24/7",
        "accessibilite_pmr": "Accessible mais non r\u00e9serv\u00e9 PMR",
        "restriction_gabarit": "2m",
        "station_deux_roues": "false",
        "raccordement": "Indirect",
        "num_pdl": "50004281846023",
        "date_mise_en_service": "2023-02-22",
        "observations": "24/7",
        "date_maj": "2023-02-22",
        "id_station_local": "747a4ee8-b28d-11ed-afa1-0242ac120002",
        "cable_t2_attache": "false",
        "last_modified": "2023-03-19T09:03:36.649000+00:00",
        "datagouv_dataset_id": "613134e194e2b9102ca20e1d",
        "datagouv_resource_id": "39202483-a987-436f-bcb6-acaa5475ce83",
        "datagouv_organization_or_owner": "lumiin",
        "consolidated_longitude": 4.5036443,
        "consolidated_latitude": 44.6477737,
        "consolidated_code_postal": "07170",
        "consolidated_commune": "Darbres",
        "consolidated_is_lon_lat_correct": true,
        "consolidated_is_code_insee_verified": true
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          4.828324822319736,
          43.78639927025314
        ]
      },
      "properties": {
        "nom_amenageur": "LUMI'IN",
        "siren_amenageur": "807940069",
        "contact_amenageur": "secretariat@lumi-in.fr",
        "nom_operateur": "LUMI'IN",
        "contact_operateur": "secretariat@lumi-in.fr",
        "telephone_operateur": "0754374751",
        "nom_enseigne": "LUMI'IN",
        "id_station_itinerance": "FRLUMEJRIMMO11",
        "nom_station": "017a012b-1701-4a2c-a262-2d5dfd1ff1fd",
        "implantation_station": "Parking priv\u00e9 \u00e0 usage public",
        "adresse_station": "2 Avenue du Souvenir Francais 13210 Saint-R\u00e9my-de-Provence ",
        "code_insee_commune": "13100",
        "coordonneesXY": "[4.828324822319736,43.78639927025314]",
        "nbre_pdc": "5",
        "id_pdc_itinerance": "FRLUMEJRIMMO11",
        "id_pdc_local": "FR*LUM*EJRIMMO1*1",
        "puissance_nominale": "12",
        "prise_type_ef": "false",
        "prise_type_2": "true",
        "prise_type_combo_ccs": "false",
        "prise_type_chademo": "false",
        "prise_type_autre": "false",
        "gratuit": "false",
        "paiement_acte": "true",
        "paiement_cb": "true",
        "paiement_autre": "true",
        "tarification": "0.45",
        "condition_acces": "Acc\u00e8s libre",
        "reservation": "false",
        "horaires": "24/7",
        "accessibilite_pmr": "Accessible mais non r\u00e9serv\u00e9 PMR",
        "restriction_gabarit": "2m",
        "station_deux_roues": "false",
        "raccordement": "Indirect",
        "num_pdl": "500867732704021",
        "date_mise_en_service": "2023-02-15",
        "observations": "DISPONIBLE 24/7",
        "date_maj": "2023-02-15",
        "id_station_local": "",
        "cable_t2_attache": "",
        "last_modified": "2023-03-19T09:03:36.199000+00:00",
        "datagouv_dataset_id": "613134e194e2b9102ca20e1d",
        "datagouv_resource_id": "acdbd5d2-39af-4ae2-8262-f28d6fe23cb4",
        "datagouv_organization_or_owner": "lumiin",
        "consolidated_longitude": 4.82832482232,
        "consolidated_latitude": 43.786399270253,
        "consolidated_code_postal": "13210",
        "consolidated_commune": "Saint-R\u00e9my-de-Provence",
        "consolidated_is_lon_lat_correct": true,
        "consolidated_is_code_insee_verified": true
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          4.925962686538696,
          45.746076812151216
        ]
      },
      "properties": {
        "nom_amenageur": "SARL CIEL",
        "siren_amenageur": "448848283",
        "contact_amenageur": "vestaolivier@yahoo.fr",
        "nom_operateur": "CAR2PLUG",
        "contact_operateur": "contact@car2plug.fr",
        "telephone_operateur": "0988991011",
        "nom_enseigne": "STATION CIEL",
        "id_station_itinerance": "FRC2P000301",
        "nom_station": "STATION CIEL",
        "implantation_station": "Parking priv\u00e9 \u00e0 usage public",
        "adresse_station": "\t378 RTE DE GENAS 69500 BRON",
        "code_insee_commune": "69029",
        "coordonneesXY": "[4.925962686538696, 45.746076812151216]",
        "nbre_pdc": "1",
        "id_pdc_itinerance": "FRC2P0003011",
        "id_pdc_local": "",
        "puissance_nominale": "22",
        "prise_type_ef": "false",
        "prise_type_2": "true",
        "prise_type_combo_ccs": "false",
        "prise_type_chademo": "false",
        "prise_type_autre": "false",
        "gratuit": "false",
        "paiement_acte": "true",
        "paiement_cb": "true",
        "paiement_autre": "false",
        "tarification": "0,30\u20ac / kwh pour les non abonn\u00e9s.",
        "condition_acces": "Acc\u00e8s libre",
        "reservation": "false",
        "horaires": " 24/7",
        "accessibilite_pmr": "Accessible mais non r\u00e9serv\u00e9 PMR",
        "restriction_gabarit": "aucune restriction ",
        "station_deux_roues": "false",
        "raccordement": "Indirect",
        "num_pdl": "19135310998625",
        "date_mise_en_service": "2021-06-10",
        "observations": "24/7, 0,30 \u20ac kwh",
        "date_maj": "2021-07-25",
        "id_station_local": "",
        "cable_t2_attache": "",
        "last_modified": "2023-03-19T09:03:32.797000+00:00",
        "datagouv_dataset_id": "613134e194e2b9102ca20e1d",
        "datagouv_resource_id": "874f6acf-f476-4bdc-b741-5e926951fbd3",
        "datagouv_organization_or_owner": "lumiin",
        "consolidated_longitude": 4.925962686539,
        "consolidated_latitude": 45.746076812151,
        "consolidated_code_postal": "69500",
        "consolidated_commune": "Bron",
        "consolidated_is_lon_lat_correct": true,
        "consolidated_is_code_insee_verified": true
      }
    }
  ]
}
